lol 就跌落銅牌啦快d打救我

即打 等你地carry
tg：